當自由行黎時講包容, 港人連奶粉都買唔到, 當政府叫人唔好歧視國後, 家下新一代連廣東話都唔識講

政府講要家庭團聚後, 大家連公屋都無埋, 政府派行街紙俾南亞難民, 治安就無好過一日.

次次政府講完後, 香港人有好結果過？

當一層樓2百尺唔夠時, 政府仲叫增加更多人口, 係街連行路都迫到屎忽撞棍時, 政府就叫更多旅客, 係地鐵迫到要等幾班車都上唔到時, 政府返而宣傳叫你讓坐

香港嘅未來唔應該交畀啲淨係識講匪語嘅人.